[頂撚住]〈同路行〉原：周柏豪－我的宣言

--------------------------------
前路再難行，我地都要撐住。
多謝每一位願意挺身而出既香港人。
--------------------------------
原曲：周柏豪〈我的宣言〉
原詞：陳詠謙
編曲：RANDY CHOW＆黃兆銘
--------------------------------
〈同路行〉
主唱：野貓軍團
改詞：碧落
混音：怕醜仔
--------------------------------
在這風雨日子 同渡
誰亦奮力拼出 地圖
就算槍棍亂掃 黑警千軍佈
阻不了你共我分毫

或有一線曙光 浮露
浮露卻未照出 命途
前路未能定稿 花開翩翩起舞
堅守不變信念 就算謊話再好 亦像佞言亂吐

這一秒若沉默如被銷聲
這一仗若難耐仍願肩並
面對極權下烽煙 遍地哭聲
硝煙散卻未撤走未停 唯求花開盼爭勝

前路縱然密鋪 雲霧
雲霧散盡透出 命途
在這飄雨日子 花開翩翩起舞
堅守不變信念 如你我這願祟高

這一秒若沉默如被銷聲
這一仗若難耐仍願肩並
未畏懼殘暴烽煙 遍地皆兵
硝煙四散未撤走未停
這一秒若沉默難逆轉勝
這一仗若難耐仍願一拼
亂世中若難過 你我同過
傾出過 齊守衛去發聲

即使黑夜漫長無夢 你我志願永未化空 齊同遊同一青空

這一秒若沉默如被銷聲
這一仗若難耐仍願肩並
共對極權及黑警 遍地皆兵
似水有散聚柔剛兼併
這一秒若沉默難逆轉勝
這一仗若難耐仍願一拼
亂世中若難過 你我仍可
傾出過 繁花遍開得勝

聽完記得去埋隔離post聽夕巴

碧爸

支持

頂撚住

正評不解釋

周柏豪系列改歌

支持比比鳥

前路縱然密鋪 雲霧
雲霧散盡透出 命途

推到周柏豪唱返

要走一齊走

大大隻黑警寫左落去 佢點唱

應該加句有歌聽係標題引人入黎

打少左 無得edit 下首先

訓前一推

點解我會有中箭嘅感覺